點玩？立法會下週16號復會：施政報告、撤回修例、過蒙面法？

似乎次序係：
1. 施政報告
2. 撤回《逃犯條例》修訂
3. 審議蒙面法

淨係想第2出現，點算？

Source:

Source:

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
香港人！反抗！
黑警死全家！

幫推呀

開唔到會 = 二讀唔到 = 撤唔撤都無分別

都啱

2 佢會唔會彈弓手話繼續審議呢

似乎只可以唔好俾佢復會！

梁君彥希望裝修團俾個機會佢運作

Source:

就玩支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

呢屆立會（甚至立會一直以來）邊有合法性代表咁多位香港人？功能組別權力咁大又唔廢除，建制甚至建制同傳統泛民獨大，點玩落去？委托好大可能唔會成功，唔係咩？

志在成立獨立調查，打開缺口，呢係基本法73條俾立法會議員嘅權力

要幫推呀